荃灣有兩架巴士與貨車相撞 多人受傷！

知唔知咩線

揾唔到圖，唔知嚴唔嚴重

應該荃灣路屯門方向

海之戀朋友你好

轉載

平時有冇臭味，想上樓